[熱身之旅大馬站]喜傷馮！倪晨曦復仇成功大馬封后

[LIHKG娛樂 訊]周日假LIHKG娛樂台舉行的香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃馬來西亞站決賽及季軍戰圓滿結束，最後本站冠軍由香港女星倪晨曦奪得，2016香港小姐冠軍馮盈盈則屈居亞軍。

被稱為港超熱身之旅的亞洲挑戰盃今年首次舉辦，由賽會從來季超級聯賽十六位參賽女神中選出其中三位參與賽事，與每站東道主女神展開角逐。而馬來西亞作為賽事尾站，倪晨曦先於周六初賽以22比8大比數輕取另一本地女神李靜儀躋身決賽，另一場馮盈盈則以27比3擊敗東道主女神Falah Ann晉級，與倪晨曦會師周日決賽。

馬來西亞站決賽，倪晨曦於大部分時間領先的情況下，最後以13比5的比分擊敗馮盈盈，報回首站初賽時落敗之仇並順利捧走今站冠軍，締造熱身賽兩連冠的佳績。

而同一時段舉行的季軍戰，由兩場初賽的敗方Falah Ann與李靜儀較量，由於東道主實力與香港女神實力明顯有差距，最終李靜儀輕鬆以9比1擊敗對手，奪得季軍。

三站總結
倪晨曦兩冠一季
馮盈盈兩亞一季
李靜儀一亞一季一殿
(東道主合計一冠兩殿)

嘩333333

三站既熱身之旅圓滿結束,多謝有份參與過投票既巴打你地咁支持
而未支持過既巴打都唔駛介意,因為新一季聯賽8月12號就會開打架啦,暫定賽程可參看下址